突發: 求推+討論: 死守到聽朝就贏?

求推+討論: 死守去到聽朝就贏?

1. D狗要轉班, 好似上次中大咁, 成要換人, 然後就要部分收隊

2. 聽朝返工時間, 好難封晒咁多路, 到時poly可走人

3. 聽朝日間, 一定仲多香港人支援

大家覺得呢?

所以, 無論如何, 大家一定要去救人, 至少堅持到聽朝!!!

求推

推

1

2

3

拉

4

原因?

仲有13日

起碼黑警撤退左先講，今晚8964

4有啲難

問題係紅隧封咗，冇幾多人會去果度

去理大救人

3 sorry

顶到天光大把人來

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」